岩岩睇完7婆對話, 覺得香港人真係好撚乖好聽話

人地擺明就做場show 出黎比美國睇佢地有落區聽人講
亦都想拉攏淺黃同中間派
仲咁聽話同佢對答
連登仔應該要視呢次機會為演說演論, 做文宣既大好機會
抽中左既, 唔該真係做足功課去當個人演講
今次見到有1-2位女士發言高質, 要既就係呢d

個位仲叫7婆dl 連登既巴打
雖然欣賞你既勇氣, 但經過左3個幾月都仲可以咁天真
真係不能不佩服

push

[文宣] 我哋好似忘記咗其中一條重要戰線